일단 이번주까지 잠복근무 해보고 결정합시다.
하루 이틀도 아니고, 이게 경험상 잠복으로 되는게 아니거든요? 딸 때 확 따줘야지 안그랬다간 고생만 쌔빠지게 하고, 눈앞에서 다 빠져 나간다구요.
무슨 말씀인지 충분히 알겠지만, 용의자들 동태 파악을 확실하게 한뒤에,
동태 파악하다 우리가 동태 되겠으니 하는 말이죠.
잔챙이 잡아봤잡니다. 더 윗선을 잡기위해 그런거니 조금만 더 고생해주십시요.
 누가 고생하기 싫어 그러나? 눈에 보이는 실적이 있어야 신바람나서 일할거 아니냐고. 참나. 맥빠져서 못해먹겠네. 알아도 내가 더잘알지.
유경사님.
잠복하러 가겠습니다. 
유경사님 성격 하여간. 어차피 할거 다 하면서 사람속은 왜 뒤집는지.
저도 현장에 나가 보겠습니다.
